突發～德州控告4個州違反憲法

可唔可以講下

Google 翻譯部分

德州在最高法院就選舉規則起訴佐治亞州喬治亞州，密歇根州，賓夕法尼亞州和威斯康星州

此案提出了一個法律問題：被告是否通過非立法行動來改變選舉總統候選人的選舉規則，而違反了選舉人條款？這違反了美國憲法第二條第一節第2條的選舉條款。通過這些非法行為，被告國不僅損害了其本國公民的投票權的完整性，而且其行為還使原告州和其他忠於憲法的國家的公民的投票權受到損害。

美國內戰？

今次真係12月中都搞唔掂選舉人團

呢個情節真係估佢唔到

有保守派媒體轉載. shd be real. 等緊有冇更大嘅media/RT

對面都係拖夠鐘架啦，到時就算唔係拜登上，侵都一定要落

原來州可以告另一個州

新玩法

邊個話

侵侵等連任

咁係基於大家都under美國憲法之下

之前完全無諗過仲有依招

直接最高法院
共和黨大法官6:4直接判侵贏

侵落，佩諾西上，眾議院州代表選，侵上

12月20日 世界沒日

到時睇下CCTVB仲點樣稱呼「美國總統當選人拜登」

唔係得9個咩

6:3 但有個25

其實佩諾西上都OK..

契媽被黨內杯緊

如果堅持對中強硬路線，可以退黨同共和黨搞聯合政府

幾時開始係佩諾西做?1月?

內戰

Pelosi ok呀
Harris同AOC路線先係痴撚線
唔可以俾佢地上

今年冇聖誕節了

你唔識規矩Wo 前題係要拎到270張選舉人票
冇 拜登一定冇得做

好嬲

唔好唔識扮識
發放假清息

Trump

不嬲都有
例如1987年德州告新墨西哥州，關於水權爭議

push 大新聞

佢地聯邦黎

美國咁亂都好正常

A小國投訴B小國，要求國家聯盟解決

原來條撚樣俾我block左

巴打保持行車距離

因為選舉而告，係咪第一次？

州告州 真係估佢唔到 trump will never walk alone.

親共黑人女總統
地球已完

所以咪等緊更有力RT.

近年選舉都冇咩出意外，我諗都應該係

可唔可以動員多幾個州一齊做？

Reddit : 係網上面搵左好多source，但係我乜野都搵唔到，連德州律政網同埋最高法院網搵唔到相關嘅新聞。

"I've scoured the internet for an alternate source, and I can't find anything that doesn't directly link to this "article". There's nothing about it on . I also don't see anything on , but I might just not be looking in the right place.

The fact that there's nothing about this on AP News or Reuters after a few hours makes me think it might be fake news."

link:

拜登講明搞鳩槍權

God bless to TRUMP

攪唔掂唔係偑洛西上咩？

遲咗8年
Btw,係末日

憲法有冇話可以做票

On99

TRUMP係18年簽左條例係關於外國干預選舉
TRUMP最後好大機會會用緊急法令攪點班人

唔識就唔好衝出黎鳩up

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

血色聖誕節

想唔亂
支拿算唔算係成功例子

由出世到死
都無學過個 亂 字

Texas Number one!

其實可唔可以話雖然真係好煩，但真係完美發揮互相牽制嘅作用

嘩

咁告得有道理，你地民主黨支持黎我度就公平投票，共和黨支持者係你地度就被消失。
咁大家既選舉人票仲有咩意義

燈少陣啦，屌你老母

14號見真章

根本應該一早咁做

美國嘅拜登

anyone but china joe biden

美利堅合眾國 本身每個州都可以當係獨立國家

收晒兩黨所有同路人

已經去到州同州較技 班fake news唔好再扮歌舞聲平得唔得

前美國總統當選人拉登

你班人造撚完票又加鳩我D稅
紅州連輸兩鑊

咁佢又岩喎, 選個有問題總統的確影響到自己州份既人民

民主黨夾硬過唔知會點呢?

習主席直接做總統

世界末日

真係想打內戰
一輸成個黨同antifa應該會瓦解
加拿大應該會收好多難民

如果無人夠270票就要國會選

德獨

Proud of TX, being a Texan

今個月真係好刺激

都就快
民主黨班仆街玩到咁大

各州格劍比賽

所有紅州都一齊提告唔知又會點呢?

個官批准各州代表落場隻dup

Push

其實憲法只有一月20日先肯定
哪怕今日選人團都係慣例only
加上個日真係選唔到會有其他做法
無咩必要拗
只可以話美國而家未搞到舞弊同違憲都唔得

唔會點好過侵，但一定好過兒登

咁侵贏面既積好撚大

同Senate一鳩樣，侵逐個州法院告鳩swing states班民主黨狗賊

美國總統當選人(好似係,除非唔係)敗登

Jenna Ellis RT呀

呀侵俾全世界杯緊

屌又hi錯負皮

等侵侵連任

見到呢份嘢

你係咪好憎我

原來最後一任美國總統係真

近排玩緊十字軍之王3
我發現美國制度好似同歐洲中世紀封建時期差唔多
都係領主下面嗰啲封臣自己搞自己嘅嘢
自己有自己嘅法律，互不干涉
封臣之間有咩問題，就搵返自己阿頭
皇帝＞國王＞公爵＞伯爵＞男爵
皇帝唔可以管公爵，國王唔可以管伯爵，以此類推
當然美國制度完善多啲
不過我覺得都係類似嘅制度
有冇巴打可以解釋多啲

噚日講咗，係郵寄問題

咁撚樣告來告去，無兩年都唔會有結果。
咁拖法支那都稱霸世界啦到時。
DEM根本唔洗敗登贏。淨係拖兩三年侵先連任，到時仲要大把手尾，已經夠做。

係咪即係等如係美國告中國政府

紅州

唔使
你可以告中華人民共和國
只係睇佢受唔受審 你出堂費 無話唔告得

誰是幕後黑手？
中國露出了狐狸尾巴

唔單止告重有德州有民兵組織過去保護示威川粉。

根本中國就係想你分裂自己打自己 宜家目的達成 人地根本wfc 拜登同侵

In god we trust

應該係State唔係國

BE A TEXAN!

一開始嗰份報導補充咗2份文件

垃圾政棍

唔同，十字軍之王冇得搞未成年人士

認真講：西方制度自大憲章以黎開始有一套遊戲規則，作為君主同封臣既契約，好多保障會畀左封臣，然後一層層向下推，導致封臣們既自由好大，各自為政，到最後達致權力平衡。大約16XX年開始，有d君主開始唔聽話走君主專制路線，但係英國王室失敗左（參考光榮革命）。咁美國又受英國影響，所以跟返大憲章果套。

利申：純粹打CK3再打埋EU4去學歷史

原來Texas Attorney General已經正式出埋Press Release添

喺PA 違憲案裁決前入稟，咁PA 個裁決如果裁定無限制郵寄投票唔違憲，就會動搖其他州嘅憲法，影響可謂唔細

啱

大家都等緊侵入第一球

or輸

依家望到實一實

佩洛西係沼澤四大惡人之一

以為每個州係獨立一個地方，原來可以玩州告州

Powell
Giuliani
加埋Texas state
已經夠理由比選舉人唔投票

一早block jor x2

會唔會遲早演變內戰

獨立咪可以互告

美國本身就係一個小型國際體系來

breitbart